既然香港樓價不合理咁高

連登仔會唔會有乜行動跟進下

離開香港

咁香港樓價唔會有改變架喎

上連登唱淡，然後自己偷偷上車

1. 移民 .....計劃諗住

2. 等到支爆就有望建國 跟住再重新共產

3. 還掂儲都無用 洗撚曬佢先係有生活 好過供間狗屋

喺連登開post呻

咁樣樓價都唔會變喎

好似有啲道理

圍爐商討對策

無行動

對連登仔冇影響。
fg 50k. 用2年已經百萬年薪

用鍵盤攻擊班炒家

鍵戰

租樓日日賺